漢城 如沉沒了 剩低首爾

代表了 並無什麼 至死不移

我快樂有時

當天我共你擁吻那處

⋯

也許不應該 只為昨天 放棄現在

情景已是 留在那時

只怕我們 未能回到 街角 開始

萬千愛侶 全城被葉海覆蓋

唔好飛

漢城 如沉沒了 剩低首爾市

誓言立囑處 亦隨地名 全面廢置

發現樓主成日開依類post

曾挽住你 遊歷的都市 與未完成的詩

鐘意聽歌

我們以為深愛過 結局都不芬芳

我 沉 咗 船 ！ ！ ！
W T F

Lm
花過心但你太自愛 我卻連自己都不再愛 ...

曾挽住你 遊歷的都市 與未完成的詩
都被年月 踐踏成歷史

要放得開 愛是注定讓你這生死去活來

在記憶裏遊蕩時 想要等你 卻沒處等